---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# Hur programmerar man i scratch?

Språket är visueltt och det mesta gör du genom att dra och klicka. 

  * Du registerar dig på scratch hemsida.
  * Du skriver program som innehåller en grafisk presentation.
  * I ditt program finns det: 
    * bBock som representerar ett kommando.
    * En scen som visar upp det som finns i programmet.
    * En sprite är ett grafisk objekt som programmeraren styr.






